不如估下各大品牌幾時會跪

同埋唔會再有品牌會企出黎再講新疆啦

點跪。用新疆棉？

點為之跪？
出廢話聲明安撫下中國人，定話會用新疆棉？

H&M呢D都會出番段野
或者又靜靜撤回咁
可能CEO辭職咁

唔繼續企硬為原則
如果無視比大陸抵制就OK

無印咪跪撚咗。話用新疆綿。

發聲明支持中國係新疆種族滅絕

大企業例如Adidas ，Nike，IKEA 一定跪，兩個月後唔撚跪我直播用鼻食意大利粉比巴打們睇。

官腔：支持中國的新疆政策

點跪
你跪就輪到歐盟同左膠屌鳩你

今晚

佢地計過數歐盟抵制佢損失少過比中國抵制
就會跪

洗咩跪
講真就算唔做中國市場
D支那種都會搵方法走水貨入去嫁啦

事實就係有D已經跪左